有團體係台北舉行講話支持香港

[img]
地點係統一國際大樓

巴打你個位好明顯
你係咪宜家仲緊手機影緊相

非常時期，唔理咁多

演講
唔係講話

港台友好

本身就自己友

X舉行講話
O演講

謝更正